幾十歲人想改善Speaking English

另一半想喺工作上有進一步發展
雖然有經驗有學歷
但佢𠴱個行業都算注重Speaking English
次次interview都係衰英文present
我見佢日日練
但都係講到甩甩cut cut
有冇巴絲試過啲有效嘅方法呢？

搵私人補習，專練oral

最好係native既，但又識廣東話果d。
半年有明顯進步

Spoken English

係喎。

錄一段自我介紹放上嚟睇下有咩幫到你

可以join 英文教會

我呢三個月每日同鬼佬開兩三個鐘會，真心突飛猛進

信念，努力表達就得，越在意正正規規死得越快

信心問題。
其實真心唔係死咕咕去背D乜。
多D睇外國電影，睇下人哋講嘢詞匯同方式。
跟著識外國朋友，佢哋好鍾意視像傾偈。
我會考英文係U, 不過份工迫到我要扮識英文，我唔知自己grammar 啱唔啱，但都可以同外國人溝通跟下佢哋訂單。

你份工係點搵返o黎?
見工時冇in你英文?

普通跟單文員，老細都唔識英文，係後來我俾老細的咗去Hongkong Fashion week做參展商 ， 死雞撐飯蓋撈到班外國廠家長期落單，跟著見唔識就查字典，整整下就慣了。

欽敬欽敬

有冇part time 係要同鬼佬開會架？